Tvb不如整個（香港有HipHop)

評判:Mcjin 農夫 廿四味

應該好撚好睇

Tommy都無

VIU TV整就有可能

連登好撚多勁人YoYoYo

一定要拍mv 拍mv

火炭麗琪又可以

整香港有av算啦

只可以凌晨播

希望可以 到時連登大把人口痕想Rap

Yo yo check
今日我地好齊人
一齊係個studio
拍MV 拍mv 拍mv

香港Freestyle(全場script ) :

DJ drop the beat
Yo check yo check
Er...Er.....
Er....er....

完

太多英文

Yo
香港有hip hop
只可以凌晨播

加句 I said hip you said hop

lmf都冇

Mcjin

Mastamic

農夫

廿四味

Tommy

係 香港始祖

首推tommy

Tommy太受連登仔歡迎

整d神秘感幫佢整個面具叫Hiphop god喇

新聞界rap god林芷彤呢

真係嘴炮